像Hayungs这样提供远程医疗服务的公司在大流行的头几个月获得了惊人的收入增长。 《COVID-19魅力者:一个自称重罪犯的人如何说服当选官员试图帮助他从大流行中获利》作者:Vianna Davila, Jeremy Schwartz和Lexi Churchill 
 毫不道歉的埃隆·马斯克(Elon Musk)几乎每天都能登上新闻头条，时而取得辉煌成就，时而公开挑战批评他的人。 一个人会“太好了”而不能成为强有力的领导者吗? 2020年9月25日|Quartz 
 在艾美奖提名者比利·波特、鸡尾酒快递员和调酒师查尔斯·乔利的帮助下，Ketel One Vodka创造了一种壮观的在家观看体验。 艾美奖的重要之夜实际上是第一个|苏珊·霍尼克| 2020年9月21日|华盛顿刀锋报 
 很多大公司都同意把他们最优秀的人才投入到治疗和疫苗领域，这是非常了不起的。 比尔·盖茨认为我们什么时候会有COVID-19疫苗——以及为什么那不会是大流行的结束|013年9月21日|财富 
 很有可能，明年春天这里将会非常壮观。 伊丽莎白·韦尔和丽莎·拉尔森-沃克的野火和烟雾照片没有告诉你| | 2020年9月21日| 
 还有一系列的Beyoncé宣传活动，非常壮观。 低头吧，贱人们:Beyoncé如何把电梯斗殴变成完美的一年|凯文·法伦| 2014年12月31日|每日野兽 
 它们中的大多数是大型鸟类——鹰、白鹭，甚至孔雀——为了在飞行时产生壮观的视觉效果。 佛教偷猎动物求善业|Brendon Hong | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 今天，列车从北碧府向北驶过著名的大桥，然后撞上一个壮观的河湾。 乘坐泰国二战死亡铁路|Liza Foreman | 2014年12月21日|每日野兽 
 麦卡伦18长期以来都是我个人的最爱，是我有机会品尝的首批令人惊叹的单一麦芽威士忌之一。 一位威士忌鉴赏家记得第一口麦卡伦威士忌 
 不过，这次拍卖中最引人注目的或许是一个银壶，这是1942年丘吉尔的战时内阁送给他的生日礼物。 出售丘吉尔的秘密宝藏:一个英国首相的生活在拍卖区|Tom Teodorczuk | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 尼亚加拉大瀑布向加拿大一侧倾斜的壮观飞溅也没有让很多人安心。 老朋友是最好的，杰克·夏基 
 我握着哈德森医生的手，向他保证，我们确实创造了辉煌的历史，我们一起可以赚几百万。 九人及时记|诺埃尔·米勒·卢米斯 
 然后是畜栏，那里上演了一些壮观的野马表演，只为游客提供娱乐。 户外马鞍上的女孩|劳拉·李·霍普 
 巴黎渴望壮观，毫不在意地用任何东西来建造它，内战就像政治家的葬礼一样容易。 nabb |Alphonse Daudet 
 一件罩衫把她裹得轮廓模糊，她那漂亮的头发用一块头巾扎着，但她看上去仍然很漂亮。 保安，保罗·威廉·安德森